今日有冇人一齊行山15

仆街又係凍撚醒咗
唔訓啦早d去流水響無咁多人
好驚水塘群組
或者你地睇下有冇人撞岩路線係到討論

早！

有冇地方打羽毛球

呢個唔叫你行。

有街場同巴打打過一次不過無網

不如唔好行山打羽毛球啦

打羽毛球減肥效果好似好d

壁球會仲好！

點解唔係行完山再打羽毛球?

打羽毛球一個鐘就無力啦
最重要一個人點打

山上會唔會凍死

無太陽係凍

成日行山 好健康

今日東龍島

今日爬上獅子山 新手勿爬 獅子拉矢石 個邊上 路線可以google下

今日又大風又凍過噚日

正wo
又做孝子

但個人唔健康

痴線
五星高手

熱過琴日wo

等你減下磅 有番咁上下經驗先啦
下次行邊呀

行下元荃古道 中等長度路線 荃灣行元朗

先行船灣
再下次元荃
我今日都行咗20km以上

船灣 姐係環湖啦
第一次行 1.唔好出咀 2. 下苗田上會輕鬆d 唔好馬頭峰上
不過你鐘意

唔會出咀
我連咩黎都唔知
四星15.5公里應該ok

留名睇你7小時
早d出發去 搭20k走一班車好耐

20r

大刀屻3小時半(牌上面寫4小時半)
麥四4小時(網上5小時)

團友行得太快
我無得唔快

我諗6小時應該得
最好5點前去到大尾食飯

自己行極都係咁肥

跟我行,同你分享心得

星期日先去，可以坐 275R

唔使坐小巴！

行下苗田，驚佢蕩失路呀！！！

一陣落咗紅石門點算！！

我係超慢腳怕跟唔上

唔驚,我仲慢過你
有冇玩tg

環湖最大考驗係砂石路 到時你就明
時間唔講啦 行多兩次就知架啦

慳少少啦 唔多 兩三個山頭

多人到仆街

行呢段唔算多人

巴士好密，唔要位坐可以前面上即班走！

人多咪的士囉！

邊到黎 好搞笑

豬仔石

去青山搵石頭出糧

行山鞋有冇推介？ 迪卡儂係咪好廢？

hoka columbia salomon thenorthface

係好廢

點會推介salomon 跣到嘔
columbia 同北面都唔算好抵買

其實我唔識鳩up

有

而家著緊對Hoka 都覺得跣
但都叫做好過Salomon
仲有邊隻牌子再好啲

我再拉你入大group

你行5星？

Hoka 會唔會跑山好啲？佢對高筒都好貴下。

要換鞋去考牌了。

唔係5星
近排啲山路多咗好多細粒碎沙石
邊行邊仰起哂啲沙塵
有時落山條路比較斜而又有碎沙石就會跣

見有人推呢對 Caravan Grandking

條友新鞋走杯靈雙渡，話好咬地。

佢仲要係青山寺>>靈渡寺>>青山寺 (走來回)

即係兩邊上落山都試過晒，對鞋都咬地，都應該夠晒香港大部份嘅山。

高筒成二千銀，搵到地方折咗都要千六，仲要假設間鋪有賣喎。

除非去駱駝漆嗰邊搵特價，1600 GTX 款有啲特價到 1千頭。

上山我着跣羅門都唔跣，係落山真係要就住唔可以快，一個分神就隨時跣一跣，雖然唔跌都嚇親其他隊友。

感謝巴打

最大問題香港好似無代理，無得買。

跣親跌低試過幾次
碎石路落山睇位就住落
都唔敢落得快
有啲怕嗰種有沙石喺鞋底跣住向前的感覺
普通山路/石屎跑住落都還好
遲啲要換鞋再睇吓有咩選擇

買鞋始終要親身試過先最好

我有用行山杖，所以跣一跣嗰陣，枝杖可以撐起自己唔跌，係最怕分心行啲窄路，被山邊啲草呃咗，行出咗，一邊腳叉咗落去山邊。(都係有草呃咗)

自己落山冇乜用行山杖的習慣
落沙石路想有手捉住側根啲石或者植物去落
有時行啲草密的路
要踩草嗰種有時都唔知草下面係唔係好深或者有窿琴日行嗰度見地圖係有路
但行行下發覺係啲要踩草的路
而且比人踩咗好多條路出來有啲亂
怕腳叉咗落窿都係放棄

話Salomon跣嘅係邊款鞋底？
我著Alphacross 跑雞公嶺都唔跣喎
坑紋係箭嘴形 好深嘅

之前對Salomon係呢款Contagrip鞋底

高手路線

有人行虎吼石河一線生機閻王壁嗎？

留名睇有幾多人Work from Hill

好似好淺

Alphacross係咁樣

好想行狗牙嶺
但驚自己未夠班

可能一隻一隻牙咁行

先西狗，閻王壁，斬柴坳！